【息魔殺到】新屯中535萬沽 低市價1成

市場醞釀加息，二手造價持續下滑。祥益高級區域經理黃慶德指出，屯門新屯門中心1座高層F室，面積455方呎，早前以618萬放售，及後減價至535萬獲上車客承接，呎價約11758元，低市價約1成。

有凶殺案 唔計

新界西唔計

高層點會望樹
分分鐘望到海

大西北唔計

業主急用錢唔計

業主怕加息冇持貨力 唔計

屯門唔計啦

有賺唔計

舊樓唔計

平過市價唔計

400萬以上唔計

望到海易潮濕
唔計

屯門呢D垃圾區梗係唔計啦
咁都要人教

輕鐵廠上蓋唔計

大西北例牌唔計，仲貼黎做咩

唔計唔計

林太冇買 唔計